# gajian app frontend

front end aplikasi penggajian karyawan
menggunakan react js, graphQL, react-strap dan bootstrap 4

step to reproduce:
1. run npm install
2. run npm start, then auto opened "http://localhost:3000" in the browser 

note: lembur di set Rp.6.000,- /jam